其實咁樣我算係咩

同個男仔係網上識 之後出過幾次街 做過哂男女朋友做既野 但互相之間都無承認係男女朋友 前排我忙佢想約我我唔得閒 但呢幾日突然好冷淡 無約我但我地都好耐無見 雖然我都無做主動約佢 佢係本身都唔中意覆訊息既人 我明佢新年好忙 但其實我一直唔明 係米有人真係因為忙而唔覆訊息？一個半個都覆唔到？點解可以隔左成日先覆一個又要已讀...我好辛苦

SP
btw 米你老母

你冷佢就跟住冷 幾日可以變好快

佢玩厭咗啦
識咗第二個咪唔搵你囉

但我地都有出街有好sweet既行為
Sor9 一時打錯

男女朋友既野，包括扑埋？

你都幾隨便

有揾下我咁 係咪我太蠢

而家有少少後悔

佢玩厭左你 冇新鮮感 可能佢搵緊下一個目標 絲打 你都係趁早走場啦

咁你自己都知咩事啦, 無謂自己呃自己

原本就係玩鳩你

扑完梗係飛啦，唔通同你做人世咩

樓主最近一年都係比人玩

定係我三口六面問清楚佢想點 我會容易d走場......

未確立關係就做男女朋友做既野
會否太隨便

下次帶眼識人

擺明當你sp

都唔明你d女人，男人對你既唔要，趙完鬆既就鐘個頭落去

女人真係唔好咁快比晒所有野條仔

飛機杯

交友apps識？

潔身自愛啦

我係d 會隔成日覆嘅人
純粹係集中做緊野唔想同人傾計，因為覆完你你又會覆翻我，所以咪隔一陣先覆證明我忙緊
但又唔係成日都係咁，雙方都得閒時都會互相秒回下

中